講夠fact check完未

Check左之後呢？！

對敵人不利既消息check黎錫春袋咩？！

流血革命
殺人填命

1

2

3

4

收皮啦，
咪撚搞到好似上次汽油彈單野炒晒車

但反係有利或不利都應該check左先
呢個係正常人應有態度

依家係戰爭
你仲覺得你d理性要放係呢d事情上
我都冇話可說

你咪傻啦 你亂散播假消息 後果仲大獲 你係咪想以後無人信示威者？FC一下阻你幾多時間

係喎。然後你睇下中共

人地幾撚成功

警狗錯咁多
根本唔使用啲未經fact check資料都夠做佢
咁點解要用嗰啲資料

對於一啲錯信fake news嘅人，當佢知道係fake news佢唔會再深信之後你send每一段野
咁做係破壞緊我哋陣營嘅互信啊

再者盲目相信同埋傳播fake news
唔單止會害死比人話係鬼嗰個手足
仲會令我哋自己友失去判斷事實嘅能力，變左盲目相信任何fake news，或者根據fake news去判斷
咁做法好危險

最尾都係果一句
警狗錯咁多
根本唔使用啲未經fact check資料都夠做佢

屌你老母你on9? 前日咪累到cnn

你知唔知外國幾憎fake news? 你想佢地唔再支持我地?

點都要fact check先

咁你可唔可以控制所有媒體同你一齊做假啊？
如果無，你只會留低缺口比對家攻擊

你想太多

人地話跪地呀叔掉磚，
比我地踢爆恥笑，
無曬公信力，
你係咪想比位對方入，恥笑番我地？

連自己人同人地嘅分別都未搞清楚

人地audience 係冇腦嘅人
梗係成功啦

如果你想做唔識思考嘅人
去做藍絲, 投入佢地個不行宇宙, 生活會好過好多

結論： 無腦嘅人先會 散播假消息/相信假消息
如果你唔係ON9 以後唔該fact check

點會冇用，fact check咗嘅就可以嚟做文宣